英鎊呢排係咁標上去，係咪好多人拎BNO換錢走佬?

美金短短一個月跌左1成
1千萬閒閒地就冇左1球野

Sure la